油麻地小數族裔：林鄭I love you

蝻

手足

UST ？

似係

純文字討論

幻聽

係咪講I FUCK YOU 喳

徐英徫今次滿分
識請老臨嗌

I fxxk U

柒婆：下屆畀個司長佢做（如果連任到嘅話）

大家都係ISIS

片

fuck you

已置頂

一齊食麥當勞扭扭薯條

。。

雖然嗰個係南亞人，但你都唔可以講明係南亞人
如果唔係UST南亞仔個玻璃心又會碎架啦，樓主你係咪渣狗嚟？

蝻啲性慾唔講得笑

60歲阿婆都起到機

林鄭一個入去 真係被蝻三穴開發

呢d唔計南亞架
計落五毛

南亞人食開龍門架

可愛笑容 記者佬我屌爆你老母 屌穿你老母呀

Ching創作力量同幻想會嚇人一跳

三穴？六穴呀

柒婆幾多年人冇聽過I love you

小心一陣cctoy 大佬南亞仔又call 馬

南亞手足

留名等睇有人入黎屌鳩你分化 屌鳩你渣狗

UST南亞仔＿

南亞仔撚狗

Love唔係講要Make,應該即埸插爆佢.

呢啲唔係南亞 呢啲係藍啊！

陣間又話我哋迫害龍門
搞到龍門越做越摺

i fuck u

做乜唔戴底褲口罩

又唔計
總之做姦淫擄掠打家劫舍個堆南亞人全部唔計

麥當勞賣廣告嘅手段真係估佢唔到

帶左口罩又點知佢笑😂

南亞仔撚狗柒婆當真

記者：嘩濕哂

可愛笑容

你去問下班南亞狗有幾多個嗌得香港特首個名

帶口罩點睇到笑容

有免費嘢食派
梗係love啦
俾錢佢仲可以幫你斬人

可能想大大力抽插鄭月娥個老閪

可愛的笑容😳

先唔講可愛與否 點睇到笑容的

搞到龍門又要搬

我見到你周街屈人藍都想嘔

南亞狗

係封晒777先敢落街

蝻亞手joke嚟

強姦民族, 係人都屌

連登仔真係好笑
香港人有啲人做衰野 就香港人全部都係賤種 唔配有民主
蝻亞狗強姦打劫做黑社會 支持林鄭就話佢地呢啲唔係蝻 係少部份藍絲嚟 唔計
龍門任你地擺

條友撐龍門架

又唔見佢幫龍門交租

前幾日戶戶送屈歧視個post, 話印巴都係手足果班死咗去邊
係咪忍辱負重緊

你係五毛pr分化蝻亞手joke
blocked!

笑死
We connect
真係connect 左

「龍門」任你擺

仲恐怖，講返I love you算啦

不要暗戀去強姦啦

連登仔成日話最憎大愛左膠，但一講到南亞人就會左膠上身

戴口罩都望到佢笑

同佢地鄉下D獨裁者相似，因此倍感親切

同支那人好似 未接受過蝻亞賤種嘅迫害就叫佢地手joke 強姦打劫殺人做黑社會性騷擾女仔就睇唔到
同支那人未接受過社會主義鐵拳唔識醒一樣
我小學見盡蝻亞賤畜恰鳩人 有個女仔fd都俾蝻亞賤種非禮過 兒登仔就未體驗過 睇唔到 唔知 就叫佢地係手joke

淨係對南亞先係
黑人屌到爆 因為BLM

連登= 叉叉LIVES MATTER

銅芯口罩變咗condom

佢係咪玩game輸咗其實
佢後面個fd笑到癡咗線

唔戴底褲上面既?

有機會, 可能係英文太重口音

一齊食麥當勞扭扭薯條 點拆?

一齊食扭扭薯條

想777 肥到心臟病發掛

可愛的笑容

叫隔離post班蝻講說話班左膠情何以堪呢

戴咗口罩點樣睇到報上可愛的笑容

係重慶門口派下水就出撚曬水手足前手足後
侯志強夠做啦又唔見叫佢手足

咁鐘意佢不如rape咗佢啦

終於有正常智力嘅人

失禁加500

蝻亞手joke

聽錯咋 佢不嬲有思覺失調 好正常

理想就聯南抗支
現實係出得起錢嗰邊就有南幫手啦

正

連登藍屍： 唔理 佢地一定係真心撐

Ust蝻亞狗

點解柒婆個樣可以咁撚冧
推測有三個原因
1. 本身對南亞狗有啲好感 鍾意粗獷型男人
2. I love you對女人始終都係有魔力
3. 太耐冇人同佢講i love you

可能人地只係心理弁太啫

可愛的笑容打冷震

聽錯fuck you姐

呢頭母惡魔的笑容，真係可愛到心臟衰竭！！！

戴著口罩想知點睇到笑容

無端端講咩扭扭薯條

所以係抵撚佢地死，希望長期封或者週週封

玩鳩佢

睇到想嘔

曲？

UST南亞仔仲未入來Ge
睇來真係你

dry左好耐

帶住口罩都睇到佢笑容，仲要係可愛笑容，唔好再吹大d